失戀真係好辛苦

好痛, 個人萬無目的, 扛機都唔想, 毫無方向

咩感情問題

拍左一年幾, 佢話同我一齊出黎好開心, 但平時唔一齊既時候就覺得我冷落左佢。我只係想比多啲自由佢做佢自己想既嘢, 結果就搞成咁, 我的確做得唔好。

條女好痴身？

唔算, 佢係一個好好既女仔, 我唔知原來咁樣係一個問題。

屌
一係追番人
一係咪搞人啦

追返人囉，小問題黎，除非佢真係唔再愛

我知道佢對我黎講係好重要, 我從來伙好好表達自己

我唔知佢仲係唔係鍾意我了, 我完全係一個仆街, 完全察覺唔到問題

唔試過唔知
但你一定要諗清諗楚自己要成為一個點既人
如果唔係就算你追番佢 結果只會一樣

90%佢有第個

巴打 分手個陣會成日覺得自己做得唔好搞到分手
但耐左你就會發現對方根本唔夠愛自己

識過第條屌過個
人生就這樣走過

0%

都睇得出你真係唔係好識表達自己
咁多錯字

多謝「特警」

可能未必係心裡面愛就得, 還要表達比對方知道

巴我見你已經係第2次再開po講失戀?
拍拖都唔容易，但好似好多時都不知不覺就同另一半分開咁
係咪平時都冇點嗌交架?

因為出軌

係

不是

藉口啦屌

一齊咗幾耐呀

但平時唔一齊既時候就覺得我冷落左佢
呢D咁既濕鳩藉口你都信 加油